黃世澤：澳門實名制限購市民10個口罩，表面好似做得好，實際只係對澳門人不負責任

P.S 某啲澳門人如果唔熟悉黃世澤係邊個ge唔該先google下佢先人地連台灣自由時報都成日搵佢寫文評論

武漢肺炎會經眼傳播

大陸人：眼睛接触到也会传染

澳狗搶住入黎吠

佢邊句有讚過香港政府做法
佢成段片香港同澳門都狂屌，簡單講佢認為香港係真小人，而澳門就係偽君子佢話如果真係為市民著想係應該要做到好似台灣蔡英文咁口罩求過於供咁就叫供應商瘋狂OT製做多d口罩出黎，務求要令民眾想要幾多都有得買

個賀一成今日仲要喺記者會上面講，就算唔係澳門人，病左嘅話醫療支出由政府埋單，關閘口岸又唔拒絕入境，變相鼓勵大陸人快啲搏大霧去澳門醫，但澳門仲要一大堆人讚佢

世柒咁燈都唔識好打有限